{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-soo-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 수 펜션"
    },
    "text": "西帰浦市安徳面ソギワッ路81-19に位置する済州水ペンションは、パク·スギジョン海辺から17分の距離にあります。 済州の水ペンションはエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiなどの施設を備えた客室をご提供し、無料自転車と庭園をご利用いただけます。 構内には専用駐車場もあります。 客室にはテラス、リラックス空間、ケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、電子レンジなどのキッチン設備、シャワー設備、無料の洗面用具がある専用バスルームもあります。 また、クックトップとやかんも提供されます。 周辺にはハイキング、釣り、シュノーケリングのような様々な活動が可能で、クンコジ海辺と済州中文リゾートも近い位置にあります。 済州スペンションから一番近い空港は済州国際空港で、約39km離れています。 また、ペンションは西帰浦の中心部から約18km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州水ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州水ペンションは西帰浦市安徳面ソギワッ路81-19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションはどのくらいの距離にパク·スギジョン海辺がありますか？",
            "answer": "済州水ペンションからパク·スギジョン海辺までは17分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションの客室にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "済州水ペンションの客室にはエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiなどの施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションでは何を利用することができますか？",
            "answer": "済州水ペンションでは無料自転車と庭園を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、済州水ペンションには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州水ペンションの客室にはテラス、リラックス空間、ケーブルフラットテレビ、冷蔵庫、電子レンジなどのキッチン設備、シャワー設備、無料の洗面用具があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような活動ができますか？",
            "answer": "近くにはハイキング、釣り、シュノーケリングのような様々な活動ができます。"
        },
        {
            "question": "済州スペンションから一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "済州スペンションから一番近い空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションは西帰浦の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "済州水ペンションは西帰浦の中心部から約18km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州水ペンションのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "済州水ペンションのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 474
    }
}